[認真] 真係唔好搞M記

M記雖然係中信集團成員，但M記有自己獨立嘅文化同管治方法（最易睇得出係你唔會見到新聞報道M記會裁員）

就算之前中環和你lunch 咁多日同今次分店被裝修，高層嘅內部電郵都無任何譴責字眼，證明香港M記同高層都唔係藍底，希望大家可以將裝修集中番喺中資，唔好搞香港人班底嘅M記

連登仔又鼓吹裝修

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

香港M記有自己獨立嘅文化同管治方法
同中信冇直接關係

笑左
萬能key

紅就拆佢老母

M記係香港人嘅M記 唔該大家對準返美心集團

M 記裁員?
入去做既都唔係為錢既.

I do not support destruction of private property.
But I do support not spending there.

屌

裝修返美心就好
搞中資？不了

我估今次三頁上熱門

如果裝咗 係咪即割

冇錯 邊個搞M記，邊個就係鬼

搞美心先唔係

邊個未block樓主唔該即刻做

香港人已經好耐冇食M記 再搞M記會失民意

請善用起底功能

Hi Sir！你係咪鼓吹裝修M記！
你仲唔係鬼

M記金鐘69 612救咗幾多人

而家block

M記前線都深黃

M記仲未交cctv啊

你鼓吹裝修

高層老公係手足

Hi Sir！

搞唔掂就叫唔好搞 香港狗剩係識欺善怕惡

佢旺角經理試過保護手足，趕走黑警。經理比人拉埋

所以唔好搞M記了

你係咪鬼！你係咪鬼！

M記員工同經理人工低廉到乜咁，唔炒你呀你自己都唔想做啦

狙擊手

好老實講,m記其實我都唔係好建議搞,唔係因為割定乜野

係咁既天氣,真係好多麥難民入去,呢樣會係我考量

好多深黃手足

唔該大家對準美心

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

五十步笑百步

起下樓主底先啦連登仔

btw, on9/10

應該係做唔到罷食既人既問題，裝修有排都未輪到佢

咩都裝修

Peter攞料五毛...

慎防風向撚!!小心會員peter攞料!!

咁賺錢個個都係中信ber..

又玩膠

2頁上左

記著起底

好事都比你講壞了

真係唔好搞
M記前線好多係黃

識朋友係m記高層
深黃撚

黑警旺角M記打人 老麥話CCTV壞左

食得m記唔爭在食埋美心

其實果個post嘅樓主都係表上有名五毛，唔知係咪唱雙簧搞分化，小心

呢條煩撚五毛

點解美心要 m記唔駛？ 認真問

五毛曲線吹風叫人唔好搞美心, 大家識做啦

我都係五毛
你不如起下我底啦

叫人罷食都比人割喎

大家唔好理樓豬 之前已經俾人踢爆佢係狗黎 間間都叫人裝修

好似被自殺埋?

又係你啊樓主

推

萬能

唔反M記 屌晒無地老母 又平又好食

樓主曲？

網軍力量

又係樓主你隻五毛狗 拉

本身都以為你係正經，睇到呢句就明原來係曲線叫人裝修😂

樓主假膠勿認真

老麥前線抹枱姨姨全深黃
不搞手足

已經被樓主玩到變潮文

最鼓吹裝修嗰個咪就係你囉

搞唔明點解美心差唔多全線收皮，但啲中資仲係咁好生意完全冇事

垃圾樓主

講真

老共想清M記好耐，想盡辦法要控制，找到位就入，美心單野佢亦好記仇，不過佢要控制M記唔容易。

始終M記的DNA係立足香港搵大陸錢，英國佬唔會比中共在決策上有控制權。而且高層鬼外藍內黃，好多人閒談間對運動好empathetic 。

做生意同法律界一樣，形象一定要中立，也要跟足當地 regulation 同compliance，其實換咗其他快餐店結果都一樣。有時，在香港及中國有業務，老共會迫你表態，有時不免要在親中媒體上示好。

但係M記中有好多係真香港人，也有好多在幫寶寶的父母。外資企業入面講廣東話最多係M記，比起其他外資，仲請緊最多香港人。M記的深藍香港奶共高中層係抵死，一定要美國制裁。

我明白手足一定好憤怒，但請唔好用裝修手法，也要小心不理智的話，會對國際戰線有影響，亦會比藉口親共人士清M記的黃色資源。M記係英治時期在香港成立的香港快餐店，當時親香港多過親英帝，同香港經歷過好多困難，老香港無人鐘意共產黨，主權移交前在香建立了好多為香港人資源的保障。 其實612都仲可以在M記叫野食。

處理M記真係要好小心，佢仲係好多方面服務僅香港大眾，同國泰唔同。攬炒係要炒到中共，搞M記一定要跟足快餐店法則，是漫長的國際線，唔好比藉口比中共好似清國泰清M記。只會令中共控制更多，佢無損失。

老共唔想香港人有老香港的記憶，要好似大陸消滅文化及宗教一樣，想殲滅及篡改一切香港有關的象徵。請各位手足認真了解及行事。

我知道這裏有好多中共的 Mon Po 狗，希望唔會害到M記手足。

屌你老母

M記前線深黃

Agger 認真想知

根本就最應該搞中資

員工/經理幫過手
但始終都係紅企 啲錢一都係去中共手

曲到圓

我都係跟個list黎睇咋

五毛樓主曲線叫唔好裝修美心, 大家就要裝爆佢
對家反對的我地要支持

唔講真係以為美心賺完啲錢拎曬去貼俾港共買tg養中共

因為搞中資 就係鬼

高層老足係前線手足

前線又黃 個包又黃

塊芝士都黃

冇，炒左車

好多手足窮冇錢開飯都係買m記11包咋

個個星期拉埋全家出動上黎仲俾人屈毛真係心鳩淡

等陣，係荃灣嗰個

仲搞M記 手足就冇飯食

我都係想大家小心啲啫

Sorry 救世港豬
淚眼路卡小心唔好將異見視為五毛

真係我真係想靠罷食打底佢地，同裝修既話，支那金融體系同高科技產業對佢影響仲大

peter sir做咩事叫人搞m記

好，sorry

五毛曲線吹風叫人唔好裝美心, 我地偏要裝爆佢

咁又搞中銀 小米？

咁我都承認我有時睇法都偏左膠嘅

希望連登唔好將溫和派當哂係五毛
其實五毛做緊極端風定冷靜風大家有眼睇

淨係搞美心就好

五毛特徴通常會前後矛盾 散播謠言

今朝屋企附近間M記，塊玻璃爆左，圍哂板，唔知係咪大風得滯

嘩 一定係鬼做
連登手足唔鼓吹裝修架

我果邊一粒TG都冇食過，結界黎

隔離就黑心咖啡，要搞都搞黑心先

龍門任意擺

總之搞美心就ok

呢個level罷食就夠
仲有M記好多麥難民

Yes ,sir.Peter sir我收到啦

死全家啦

thank you sir
邊個搞中資 邊個就係鬼

[認真] 真係唔好搞__

__雖然係__集團成員，但__有自己獨立嘅文化同管治方法（最易睇得出係你唔會見到新聞報道__會__）

就算之前__同__，高層嘅內部電郵都無任何譴責字眼，證明香港__同高層都唔係藍底，希望大家可以將裝修集中番喺中資，唔好搞香港人班底嘅__

比左cctv未